其實點解香港理工大學唔肯開醫學院？

開番間全港第三大醫學院，培育多d醫生都好啊！

我建議可以考慮設立醫學院培育醫學學士，另外都可以考慮學美國搞醫學碩士及搏士學位，擺係何文田新校舍到，令香港醫生質量及數量提升，協助到多d病人就醫都好啊！

開埋毅進大學

獸大

垃圾MK埋土大學開元堂

你夠唔夠膽俾佢哋幫你做手術？

因為誠哥唔起

因為既得利益者會嘈 一陣又嘈住唔承認乜乜乜

會有班old seafood 出嚟話乜乜唔夠好 乜乜唔夠完善
最後就不了了之

一陣又話降低水平
一陣又話會引入國內醫生
一陣又話HA福利問題

總之就係唔好有3rd 醫學院

理工都係大學

咁鯨大都係大學

實情就係香港得兩間大學
都已經開晒醫

係都科大啦

我理得你班人死
總之唔好阻住我搵食

因為ugc唔批

因為HA班醫生user唔肯放權 驚俾人搶飯碗，所以寧願谷爆d在行醫生都不肯其他學校開醫療科。

除咗醫生藥劑師

poly 神科grad 都可以砌到間醫院出嚟

「搏士」？打好啲字先啦

開醫學院？你估好似開間補習社，搵間班房整吓notes就得咁容易咩
要搵醫院教學，又要起科研設施，咁多個專科去邊度搵咁多教授黎教？
當年中大開都要靠英國啲教授黎幫手，先追得上港大同俾英國/國際間承認
今時今日香港咁既形勢，邊個仲會肯黎？

除非真係有班本地有heart有經驗既醫生同埋教授出手籌組
不過公家嗰啲做到死，私家嗰啲又大把錢搵
應該好難有咁既機會

其實科大可以買隔離大埔仔村,碧水新村既地比佢起醫學院。
而且科大係國際排名已經超越港大

香港得兩間醫學院實在太小啦！

係都鯨大開先 新起個campus 成個都係醫療野

希望毅進都開埋

根本連港大中大自己啲教研人才都極短缺
邊可能仲分到多一間醫學院出黎
唔好唔記得，個濕鳩政府寧願攞去起基建舔共
根本冇心投資源落醫療度
啱啱武肺完，又會準備cut醫療教育budget

因为已經有五寶

殘體字
屌你老母啦支那狗

Sorry 用咗殘體輸入法添